Philips diamond clean牙刷 9700同9500有咩分別？

有冇人知Philips sonicare diamond clean 9700同9500兩隻系列有咩分別？
9700多左2舊水純粹多左個放刷頭盒？

就係連轉速都一樣
想入支app版玩下

師兄用過有app版？
我比牙醫話刷得唔平均

多謝指點

但聽聞舊電易死？

平貴都係震幅一樣
識玩梗係平機用貴刷頭

用舊機新頭啦

利申：用左六年Philips